（失物）想要番錢既就同我入嚟！

頭先8：32pm係旺角站恒生Atm （左邊數第4個）拾到張HSBC提款卡 我已經轉交左俾客務中心 麻煩咁多位推俾卡主 Law Lxx Wxx

利申 唔明點解卡主入完密碼之後就走左

幫推

CLS Advance
連登有愛呀

推

手指甲

唔係重點啦

鼻屎指甲

一直覺得女人將啲指甲

油哂奇奇怪怪嘅顏色

真係好核突

撩完鼻屎就清清指甲啦

[AN/IOS] 報失搵人App

絲打可摸耳影吓啲手指

多謝你提醒我之後有通知番銀行

[url]

請指教

想識你